[
    {
        "id": 1,
        "front": "To be",
        "back": "Być"
    },
	{
		"id": 2,
		"front": "To have",
		"back": "Mieć, posiadać"
	},
	{
		"id": 3,
		"front": "To do",
		"back": "Robić"
	},
	{
		"id": 4,
		"front": "To say",
		"back": "Mówić, powiedzieć"
	},
	{
		"id": 5,
		"front": "To go",
		"back": "Iść, udać się"
	},
	{
		"id": 6,
		"front": "To get",
		"back": "Dostać, zdobyć"
	},
	{
		"id": 7,
		"front": "To make",
		"back": "Robić, zrobić"
	},
	{
		"id": 8,
		"front": "To know",
		"back": "Wiedzieć, znać"
	},
	{
		"id": 9,
		"front": "To think",
		"back": "Myśleć"
	},
	{
		"id": 10,
		"front": "To take",
		"back": "Brać, przyjąć"
	},
	{
		"id": 11,
		"front": "To see",
		"back": "Widzieć"
	},
	{
		"id": 12,
		"front": "To come",
		"back": "Przyjść, przybyć"
	},
	{
		"id": 13,
		"front": "To want",
		"back": "Chcieć"
	},
	{
		"id": 14,
		"front": "To look",
		"back": "Patrzeć, wyglądać"
	},
	{
		"id": 15,
		"front": "To use",
		"back": "Używać"
	},
	{
		"id": 16,
		"front": "To find",
		"back": "Znaleźć"
	},
	{
		"id": 17,
		"front": "To give",
		"back": "Dawać"
	},
	{
		"id": 18,
		"front": "To tell",
		"back": "Powiedzieć"
	},
	{
		"id": 19,
		"front": "To work",
		"back": "Pracować, działać"
	},
	{
		"id": 20,
		"front": "To call",
		"back": "Nazwać, wołać, zadzwonić"
	},
	{
		"id": 21,
		"front": "To try",
		"back": "Próbować"
	},
	{
		"id": 22,
		"front": "To ask",
		"back": "Pytać"
	},
	{
		"id": 23,
		"front": "To need",
		"back": "Potrzebować"
	},
	{
		"id": 24,
		"front": "To feel",
		"back": "Czuć"
	},
	{
		"id": 25,
		"front": "To become",
		"back": "Stać się"
	},
	{
		"id": 26,
		"front": "To leave",
		"back": "Odejść, wyjść"
	},
	{
		"id": 27,
		"front": "To put",
		"back": "Umieścić, wsadzić"
	},
	{
		"id": 28,
		"front": "To mean",
		"back": "Znaczyć"
	},
	{
		"id": 29,
		"front": "To keep",
		"back": "Trzymać, zachować"
	},
	{
		"id": 30,
		"front": "To let",
		"back": "Pozwolić"
	},
	{
		"id": 31,
		"front": "To begin",
		"back": "Zaczynać"
	},
	{
		"id": 32,
		"front": "To seem",
		"back": "Wydawać się"
	},
	{
		"id": 33,
		"front": "To help",
		"back": "Pomóc"
	},
	{
		"id": 34,
		"front": "To talk",
		"back": "Rozmawiać, mówić"
	},
	{
		"id": 35,
		"front": "To turn",
		"back": "Obrócić, odwrócić"
	},
	{
		"id": 36,
		"front": "To start",
		"back": "Zacząć"
	},
	{
		"id": 37,
		"front": "To show",
		"back": "Pokazać"
	},
	{
		"id": 38,
		"front": "To hear",
		"back": "Usłyszeć, słyszeć"
	},
	{
		"id": 39,
		"front": "To play",
		"back": "Grać, bawić się"
	},
	{
		"id": 40,
		"front": "To run",
		"back": "Biegać"
	},
	{
		"id": 41,
		"front": "To move",
		"back": "Przenieść, poruszać"
	},
	{
		"id": 42,
		"front": "To like",
		"back": "Lubić"
	},
	{
		"id": 43,
		"front": "To live",
		"back": "Żyć"
	},
	{
		"id": 44,
		"front": "To believe",
		"back": "Wierzyć"
	},
	{
		"id": 45,
		"front": "To hold",
		"back": "Trzymać, zmieścić"
	},
	{
		"id": 46,
		"front": "To bring",
		"back": "Przynieść"
	},
	{
		"id": 47,
		"front": "To happen",
		"back": "Wydarzyć się"
	},
	{
		"id": 48,
		"front": "To write",
		"back": "Pisać"
	},
	{
		"id": 49,
		"front": "To provide",
		"back": "Zapewniać, dostarczać"
	},
	{
		"id": 50,
		"front": "To sit",
		"back": "Siedzieć"
	},
	{
		"id": 51,
		"front": "To stand",
		"back": "Stać"
	},
	{
		"id": 52,
		"front": "To lose",
		"back": "Przegrać"
	},
	{
		"id": 53,
		"front": "To pay",
		"back": "Płacić"
	},
	{
		"id": 54,
		"front": "To meet",
		"back": "Spotkać, poznać"
	},
	{
		"id": 55,
		"front": "To include",
		"back": "Zawrzeć, uwzględniać"
	},
	{
		"id": 56,
		"front": "To continue",
		"back": "Kontynuować"
	},
	{
		"id": 57,
		"front": "To set",
		"back": "Ustawić, określić"
	},
	{
		"id": 58,
		"front": "To learn",
		"back": "Uczyć się"
	},
	{
		"id": 59,
		"front": "To change",
		"back": "Zmienić"
	},
	{
		"id": 60,
		"front": "To lead",
		"back": "Prowadzić, przewodzić"
	},
	{
		"id": 61,
		"front": "To understand",
		"back": "Rozumieć"
	},
	{
		"id": 62,
		"front": "To watch",
		"back": "Oglądać, obserwować"
	},
	{
		"id": 63,
		"front": "To follow",
		"back": "Podążać, śledzić"
	},
	{
		"id": 64,
		"front": "To stop",
		"back": "Zatrzymać, przestać"
	},
	{
		"id": 65,
		"front": "To create",
		"back": "Stworzyć"
	},
	{
		"id": 66,
		"front": "To speak",
		"back": "Mówić"
	},
	{
		"id": 67,
		"front": "To read",
		"back": "Czytać"
	},
	{
		"id": 68,
		"front": "To allow",
		"back": "Pozwolić"
	},
	{
		"id": 69,
		"front": "To add",
		"back": "Dodać"
	},
	{
		"id": 70,
		"front": "To spend",
		"back": "Wydać"
	},
	{
		"id": 71,
		"front": "To grow",
		"back": "Rosnąć, hodować"
	},
	{
		"id": 72,
		"front": "To open",
		"back": "Otwierać"
	},
	{
		"id": 73,
		"front": "To walk",
		"back": "Iść"
	},
	{
		"id": 74,
		"front": "To win",
		"back": "Wygrać"
	},
	{
		"id": 75,
		"front": "To offer",
		"back": "Zaproponować"
	},
	{
		"id": 76,
		"front": "To remember",
		"back": "Pamiętać, zapamiętać"
	},
	{
		"id": 77,
		"front": "To love",
		"back": "Kochać"
	},
	{
		"id": 78,
		"front": "To consider",
		"back": "Rozważać, brać pod uwagę"
	},
	{
		"id": 79,
		"front": "To appear",
		"back": "Pojawić się"
	},
	{
		"id": 80,
		"front": "To buy",
		"back": "Kupić"
	},
	{
		"id": 81,
		"front": "To wait",
		"back": "Czekać"
	},
	{
		"id": 82,
		"front": "To serve",
		"back": "Służyć, obsługiwać"
	},
	{
		"id": 83,
		"front": "To die",
		"back": "Umrzeć"
	},
	{
		"id": 84,
		"front": "To send",
		"back": "Wysłać"
	},
	{
		"id": 85,
		"front": "To expect",
		"back": "Oczekiwać"
	},
	{
		"id": 86,
		"front": "To build",
		"back": "Budować"
	},
	{
		"id": 87,
		"front": "To stay",
		"back": "Zostać"
	},
	{
		"id": 88,
		"front": "To fall",
		"back": "Upaść"
	},
	{
		"id": 89,
		"front": "To cut",
		"back": "Ciąć"
	},
	{
		"id": 90,
		"front": "To reach",
		"back": "Dosięgnąć"
	},
	{
		"id": 91,
		"front": "To kill",
		"back": "Zabić"
	},
	{
		"id": 92,
		"front": "To remain",
		"back": "Pozostać"
	},
	{
		"id": 93,
		"front": "To suggest",
		"back": "Proponować"
	},
	{
		"id": 94,
		"front": "To raise",
		"back": "Podnieść"
	},
	{
		"id": 95,
		"front": "To pass",
		"back": "Zdać, przejść"
	},
	{
		"id": 96,
		"front": "To sell",
		"back": "Sprzedać"
	},
	{
		"id": 97,
		"front": "To require",
		"back": "Wymagać"
	},
	{
		"id": 98,
		"front": "To report",
		"back": "Zgłosić"
	},
	{
		"id": 99,
		"front": "To decide",
		"back": "Zdecydować"
	},
	{
		"id": 100,
		"front": "To pull",
		"back": "Ciągnąć"
	}
]